多謝消防手足

好偉大

樓上分化撚 直接扑